又多單財困燒碳。抹事吧？！淡狗俠？！

今日（28日）晚上8時許，警方接報，指荃灣梨木樹邨健樹樓一單位傳出異味，消防員接報趕至，破門入屋後，發現一對中年男女倒臥在單位內，身旁有一盤疑燒過的炭，救援人員到場將2人送院，警方正調查事件。據悉，案發單位留有遺書，涉案男女近期陷入財困